Ze was een luchthartige kind, met een glimlach en een lach voor iedereen; en niets leek te verontrusten of te verwonderen.
In deze prachtige lucht, temidden van deze omgeving, ze groeide met verbazingwekkende snelheid en kracht.
Ze was niet alleen een sterke kind, maar een mooie en ze beloofden dat uitermate mooi.
Haar kapsel was van die donkerrood die wordt beschreven als auburn, maar met een vleugje van een lichter goud die straalden in het zonlicht en de stof die de delvers vaak gegoten in haar handen.
Haar ogen waren van een zeer donkerbruin, en heerlijk expressieve; ze waren over het algemeen bruisend van vrolijkheid, maar soms zijn ze groeiden dromerige en doordacht, en ze leken bijna net zo zwart als de lange wimpers die schaduwrijke; haar mond was vrij groot, maar als expressief als haar ogen--zo expressief, dat één van de mannen verklaarde dat hij zich altijd vertellen wat Ralda wilde zeggen voordat ze uitgesproken woord.
